［最後機會］出左老解喇，仲唔禁哂啲錢唱美金？

老解已出，要攬炒了
到哩一刻仲揸港紙？
唔怕港紙變廢紙？
到平日銀行一開
請各位速速禁錢拎美金
不要問只要唱

唱美金 揸美金